止蝕撚入一入嚟

多謝你哋，
唔係你哋止蝕嘅話我邊有平貨執

叫我？

比返d貨我呀

不嬲都話smart money 專搶止蝕撚 D 平貨

止蝕撚萬歲

又比人屌strong hold
又笑人5號仔

又見止蝕同Strong hold派互換位置屌另一邊，每個星期都見到

爽
執平貨

今晚執平貨怕唔怕比人割爆

止蝕撚呢兩個月根本搵唔到食 左一巴右一巴

Strong hold 繼續正數

今晚先執SH囉

Fsly 唔止 輸到跳樓

一止蝕即彈

Arkk 98止蝕
而家入返